（適合唔想比狗咬又想撚狗人士）鬥力之餘仲要鬥智

有養過狗既都知，身體受傷唔會係長遠，一啲更深層次既精神灌輸先可以造成最大既困擾
大家遇到班狗可以大大聲指罵：
「你係咪香港人！」
「點解要做中共隻狗！」
「你係咪唔想下一代好過！」
「你有無仔女！」
呢啲說話雖然唔會令班狗即時乖乖聽話，但可以令佢地隨時係腦海浮現呢啲聲音
純粹武鬥只會令啲狗更喪心病狂
配合精神攻擊先可以造成最大傷害
就算撚輸左，都要班狗成世有精神病

大家遇到班狗可以大大聲指罵：
「你係咪香港人！」
「點解要做中共隻狗！」
「你係咪唔想下一代好過！」
「你有無仔女！」
呢啲說話雖然唔會令班狗即時乖乖聽話，但可以令佢地隨時係腦海浮現呢啲聲音
純粹武鬥只會令啲狗更喪心病狂
配合精神攻擊先可以造成最大傷害
就算撚輸左，都要班狗成世有精神病